Typescript 搵工疑問

有時睇stackoverflow見到香港有d fintech job請nodejs ts SAP可以出到60k-120k
睇左requirnment 都係果d野CICD, Full stack , 識寫test 但其實要去到咩程度先會請
利申做緊jobsdb搵到既工 一樣requirnment但唔係fintech 人工就2萬幾

無用
就來比支那專才取代

點解要學埋啲冇用既野？

我覺得好好用喎

js生態應該係睇應用同3rd party lib多唔多
fintech的話點解唔用番java或c#
如果要ai,點解唔用python/go
所以typescript有咩無謂

邊度有寫AI
web用typescript有咩問題

ching番工剩係用typescript？

react ts + express ts 算唔算剩係用typescript

連登仔 乜撚language都睇唔起

Fintech公司都可能要整frontend 整dashboard
要用到JavaScript/TS

識typescript寫下web 就20k
用typescript做ML就60-120k
個分別係到

可能係requirnment寫ML請唔到人所以先寫web 呃人去見工

唔會喇 唔識coding點做ml
定係請條女ml

因為fintech 啲錢唔撚係錢 不嬲高過行情

好簡單姐, 性價比
大多數IT工2,3皮 programming
只限於做CRUD, 細蚊仔系統
個系統瓜左都無問題, 小學生玩泥沙咁
4,5皮就做有質素, 個系統真係load 1,2秒都嫌多
袋成10皮唔洗講啦
個系統死左要你上身,隨時security, infra野又要你搞埋

2樣野完全唔同wo ching